# Тестовое задание

## 1. Клиентский фронт-энд. (HTML+JS)
Представляет собой форму, содержащую как минимум поле для загрузки файла изображения, поле для подписи/комментария и кнопку отправки.
При нажатии на кнопку Форма отправляется на сервер (пункт 2), клиент получает сообщение об успешной или неудачной отправке.

## 2. Сервер на node.js
Принимает данные из клиентского фронт-энда, записывает их в БД вместе с любыми очевидно полезными данными о клиенте.
Отдает ленту последних сообщений или ленту новых с определенного момента сообщений по запросу из фронт-энда администратора (пункт 3).
Тип БД на усмотрение.

## 3. Фронт-энд администратора (HTML+JS)
Используется для просмотра ленты поступающих изображений в реальном времени.
Пагинация не обязательна, но в любой момент должно отображаться не более 10 изображений.
Авторизация обязательна, метод авторизации на усмотрение.
После авторизации должны загрузиться 10 последних сообщений.

Логическое совмещение или разделение клиентского и администраторского фронт-энда на усмотрение.
